原來支那先係攬炒高手

自爆病毒令全世界經濟一齊仆街真係最强暗黑兵法